21900沽左，你問我答

1月前會見205附近

沽左幾多

我都睇跌

但因乜原因？

一張細期。

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

升至咩位會否定你？

企穩3日21960

所講既大戶係單一大戶？
如何數倉？

係。
睇每日開收市價，高低位，同日與日之間既平均價

.......................
Good luck

幾多年後既一月?

me long gold, short yen, short cny 都唔short hsif

2017年

Thanks

點解？

預幾多點會止蝕

企穩21960收市3日不問價止。

如果開市裂口爆升你會點部處？

21960不會企到3日，lets see.

如果開市裂口爆升，咪輸錢囉

你個名好配合 我都睇跌，不過股貨係手

OK 支持 留名跟進

留名跟進，good luck

呢個一月，淡友慘過食屎呀

我都係呢個位沽左 但我睇198
如果岩岩結算係214 216 我就睇204
不過佢推左上去 依家睇198

我當然都有正股係手，長揸為主，期指只係副業。

咁我咪食得屎

若穿20300，就唔止19800

追post

你個名

興趣姐

如果聽日升上23000，我會自拍裸照po上網

可惜機會率=0，聽日冇市

係 但一月嘛
二月去更低

未必，有都係假身，即引put

有依 d post 安心哂

開心嘅！夠哂熱鬧

咁安心，不如開張call做我對家。

屌你on撚9?劍仙講完delete嘅嘢，你拎上討論區講？
好威威？冇劍仙同你講你會識？
如果你想人拜你，我會覺得你好幼稚

好似有花生食

疑似執人口水尾喎

爆多d 啦

花生花生

佢放得上group就預左有人學，我學完自己改良有乜問題

市場咁多人教炒股炒市，唔通學完唔用得？

21833已call

叻仔

你點改良？可唔可以教我？

咩group

可唔可以教下大家 教完del post

咩牌子架隻花生

Private group，講你知都冇用

點del post

佢知唔知開post

知又點？唔知又點？

copy n paste 叫改良？
你都on99, 冇所謂嘅，我都想西莊轉game rules, 可以再玩mind games, 你繼續講啦
反正你只係靠grp攞料，而唔係真正識

game? 有咩game? 可唔可以教我玩？

你就on99，我唔識唔通你識呀？

可唔可以教下 幾時會見到大戶買貨

多謝樓豬
21900 買左40張大期 22000 平晒

真定假？
利申：21700買22020賣

賺左廿萬會上黎講？
吹少陣啦

渣 ga

40 張大期又少
食一百粒又少

大戶買貨嗰陣咪見到大戶買貨囉！
唔通大戶訓左嗰陣你見到佢買貨咩！

唉，又升

9唔搭8

300億都無

偷偷地平倉

梗係啦
唔通提樓豬睇下尋日夜期守到咩位咩
佢淨係識聽人講
人地唔再講佢咪note7 lor

Haha 唸住引下個傻仔 唔見左人

樓主！

你都識d野wor，咁你贏唔少啦，200點走唔甩掛？post出黎睇下？

？

支持

恭喜哂

你畀個理由點解我要跟你rules 玩？

簡單講，你話你識吸派
咁今日係吸機會大定派機會大？

唔post咪算

白痴問題。我long定short呀？

問題白唔白痴就睇下答既人架啫
例如可以講下見到咩位，派既機會就大
不過見你21900就short
應該都唔係好知架喇
既然係咁，個問題真係幾白痴

再講就露哂底 今日冇221唔收貨！比心機

Short ar
Short short 地呀

你算吧啦，講咁多口水你咪又係得把口，睇死你都係paper trade架喇。

我幾多short又點？我幾多平倉先係重點嘛。

更何況，識就要講你知？

岩呀，所以我一樣冇講

係呀，啲倉位一定會到，不過唔知幾時

你有閱讀障礙架

美銀美林分析師MacNeil Curry表示，2017年1月份，人民幣將暴跌50%以上，人民幣資產必然受損，中國房地產整體縮水70%以上，除非中國推出緊急性的消費驅動型財政刺激計劃，中國經濟進入大衰退將不可避免。

花生期貨價格不斷上升

笑死
你無貼出黎，又叫人貼
自己又咁興奮開post 21900沽睇20500，倒頭來又話識都唔講個位
最麻7煩係你呢挺人搞到劍仙唔講囉
雖然我都好耐無睇

[img]

你想要乜位？講21900沽左仲唔夠？

到我平倉自然會post

年底呀 ching

我又真係想睇吓你農曆完之後會點改良

故事教訓你冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

知唔知點解我知你唔識？因為識嘅話唔會喺219 short

topic end, good luck

lm

惡到

我上面一早講左有private group，你又重覆有乜意義？

股市只有贏or輸

升咩9 呀

之前殺落去果野班淡散已經吹話落205， 依家仲吹到198

你條廢柴講明吾可以爆出去，你都係甘copy出去，有料就吾使入group 攞料啦～誠信有問題既人去炒餸拉

花生炒到貴一貴

哇, 你地就正啦, 有 private group 又有人教 又有人改良

我就廢毒撚一個自己炒

輸到無飯開 有人高手可以 carry 我

好凍 carry 我

其實private group又點？

100%準就無窮人啦

自己睇得咁準又會教人既？

街外錢賺唔晒所以教大家一齊賺？

好凍 , carry 我

想問下美股星期一會唔會開市？

我都沽左

第一個位睇210-212先

尊敬的客戶，港、美股將於1月2日（周一）各休市一天。所有資金和股票提存等相關服務暫停處理，敬請知悉。

Happy New Year！

220沽左
今晚睇位食

樓主好勁 可唔可以打救下我呢啲小股民

thx bro

939成百億成交

甘你老母，拉你老母，返5p啦，字都未識打就係度吠

冇人教緊wor 我剩係話我沽左，冇話實贏

沽左未？

最後一提，要沽就快手，到時跌左唔好問我追唔追沽好

至於樓上果幾條友，你理得我抄定改良定點？賭錢只有贏or輸，何況你地個劍仙實中架？我贏輸都係自己錢，與佢冇關架bor

沽張細期姐
最多咪－萬幾千上落
講到好似國家機密咁

唔通正股過百萬又話你知咩

一張細期唔係錢呀

一角幾毫都係錢

請問用224既熊夠唔夠穩陣呢？

請問如果跌到去205 佢既stock level係咪去到min呢？如果係 咁佢係咪一定吸返上去 而唔會繼續派呢？

你話大戶仲有1000點貨未派 咁如果佢唔派住 反而吸返上去max stock level先再派 向上目標又睇幾多呢？

Agree

穩陣d咪22600，搏d咪22300，今日企穩左第一日，企穩得今日Day high以上收市都好大機會要止蝕。搏唔搏自己諗。

到min亦可以借貨沽落去，但唔會last得耐。

一但開始左就唔會停。

不知不覺就回鄉

即管睇下今日DH 2017年1月會唔會再見

你唔答我第3條問題既？

23500-24000

諗真啲，會唔會其實係散戶先睇淡呢

諗真d，會唔會係散户先睇好呢

落到205之後點睇？

落到再答你

劍仙未講咩？

講左，咁又點？唔代表我到時會相同睇法，你想知佢點睇應該問佢

冇呀 橫掂你都會copy出黎 唔洗問佢啦

我全部copy哂出黎都得架

尋日下午有大注開到2月等價put
若然長倉好肥

2月等價put，仲要月頭開
會唔會係大手short

我都睇跌 不過我想睇樓主輸錢

點知long定short

想下好

留名

唔會既..
可能頭先 21863 平左

典算呀 樓豬

好少錢姐

會否堅持？

或者左一巴右一巴

咁又係...正股成百萬
用細期對沖 1/5倉位姐

勁

樓主去左搵劍仙求救
205…… 你班淡散慢慢等啦

係到開post大戶睇住你黎食

今日早上7點幾睇美期都升緊
ig即刻開 21900 左右
而家上證又升

大戶搞咁多野為夾佢張細期?

由高登開始，報倉即死，班大戶一齊過底連登， 好似係

見過218

樓豬偷偷地平左倉

一張細期唔係唔堅持呀

on9

過埋聽日要止蝕了

要威要型, 不了

仲有方法

反手食返

放心喎樓主晏啲就會同你講晨早 cut loss

樓主可能今朝day low 食左再返手呢

樓主連大戶咩位有無派貨都知，要走去cut loss?

今日升上黎一定係派貨

樓主無話幾時1月前，留名支持樓主長hold

一張細期，strong hold

佢有講2017

唔好成日用你嘅預期去預測個市 應該由睇嗰市嘅反應去做倉

唔明 即點？
而家買升定跌好

吊

呢句真

姐係順勢?

即係預期升要做跌，跌要做升

大陸唔睇價錢買貨，要搬哂D錢入港股

係939沽空大壓實，不過如果下午滬港通又50億入貨。真係索羅斯都要跪低。

睇下港匯你就知大戶係派完貨散水定有水入黎

止蝕未

嗯，總之有贏冇豬啦

嘩…… 食完個飯， 222都黎緊

樓豬去左邊係唔係上緊IFC

輸左細期都要深潛? 柒左咪認囉

Update 下啦 唔係好有型咩

頂住呀樓主

跌個陣就會出黎認叻架啦

已企21960 up 第二日
即聽日一定要穿21960

睇過 都唔係好叻姐，執人口水尾

成班入黎bin 樓主
樓豬我撐你呀，聽朝整個裂口低開500點，反bin 番佢地

好呀，揸多幾張，收市又上返21971

之後樓豬又多個 POST 話開左 PUT
成個 POST 又 LOOP 過

唔知樓豬畀人踢左出 GROUP 未呢

一日跌300 唔難

係咪比人踢左 無料放出黎啦

報個平安都好

講到實牙實齒以為有料到，唔係咁撚水皮下話？！

係, 真係要戴定頭盔先

如果唔係聽日畀樓豬寸到一棟都無

過埋聽日先講啦 好嘛

聽日畀樓主反 cup

見到d 老散： 大戶點點點，所以點點點

就知佢無料到

一張細都敢開post....

留名等睇樓主聽日現身宣佈加淡

樓主學生哥，儲左好耐錢好多細期，你唔好笑人啦

會唔會聽日就收到電話叫補倉 倉都唔洗自己斬
一張細期$14200 8成保證金 即係可以守284點
21900-1
如果樓主真係得$14200 就開倉
即係升高過22184就隨時被斬

樓豬大把錢啦 撚手聽日開5張大沽爆個市

冇料就唔好學人教人啦

今日dh好似見過，可能真係斬左

美期升到啪啪聲

樓主反左手未
呢個浪至少上到23000

你老咪，真係忍唔住 一聲笑出黎

上星期call 左23000

歐洲一片昇平 美股等陣爆上

成個中國走資黎香港

好，聽日再關心樓主

又 binc

樓主當交下學費 好好研究返幾年先再教人喇 唔知有冇人真係跟樓主呢

美股今晚都唔係好穩架咋

樓主聽日反 cup

好驚 , 攬住我

嘩樓主反cup,即刻沽返張細期先

樓豬可以守到幾多點

3萬2

美國升唔關港女事，支持樓主

期指group害死人，根本大家都係研究下，樓主就真心左出post教人

唔用腦害死自己姐

加油樓豬 回啦回啦

哦 咁發左達未

跌緊啦，留名等睇樓豬反cup

-0.2 無事嘅

215派埋果1000點， 225岩岩好有回調

喂樓主可以上水喇

樓豬快 D 出嚟教下路啦

輸到無飯開啦

返左大陸2日，大家都好勇躍留言呀

不過放心，我未死得亦未平倉

有冇鑽研到d咩新理論

有，strong hold必勝法

下次講定幾時返大陸哦
好多巴打跟你搵食等你教路哦

樓主 又話連續3日企19600以上會不問價平put 今日第3日啦
係唔係已經平左啦

sh到幾時先止蝕

又話會cut loss 宜家變strong hold 咁叻仔

完了吧如無意外

短炒變長揸

引用樓上巴打: 唔好成日用你嘅預期去預測個市 應該由睇嗰市嘅反應去做倉

的確
今日129 344 加埋除2，期指237 前就停低
仲要上唔返160，係麻麻
但佢係夾住056 同160 之間，實差架咩？
可以fing你上348 先再落呢

但anyway，早幾日已話你早得滯開啦
仲要同我打嘴炮
睇你點死，劍仙已經知有人出賣佢既料，你自己又唔曉，今次無人教你啦

第一，你點知我219 put係all in定第一注？你話fing我上22348，若果我223加一張大期，拉暈average 22233又得唔得呢？

第二，你馬後炮講乜都得，你知早開咁你有冇先call後put？

第三，由頭到尾我都冇請教過佢wor，我strong hold得唔止蝕係因為我睇到d新野，我根本唔再需要呀乜仙，唔通真係本多終勝呀？就即管睇下我點死

最後，要大力恥笑可以留返我平倉先黎笑，依加邊個笑到最後都未知

多謝巴打，又學到新野

21960同19600都未分清，建議你驗下眼or腦先好恥笑人

我未斬呀，令你失望tim

如果你認到其中一個數係點黎，咁就知我唔係馬後炮啦
同埋你話上到去再溝貨，得既
但你自己以3日企穩21960 為界，上到去又溝貨
咁到底21960 呢個位有咩用？
turn out 又係坐
咁你唔使開post la
講坐有邊個唔識呀？
連登使唔使搵人止蝕又開個post 示範，俾人斬倉又開post示範呀？

另外，假設我呢幾日都無買賣丫（雖然有），你輸錢咪仲肉酸過無玩既人？
開聲講到輸得好精明咁
我都未見過有人咁開post 既

anyway 你睇到新野咪恭喜你囉
不過唔知你有無足夠backtest 啫
呵呵

清，22300 加夠十張大，average 22299，一定得

你連咩叫輸錢都未知 我倉都未平你就當我輸左咁

策略有變就當人因為輸錢所以坐倉，凡事唔好咁表面啦。

樓豬補瘡未

我本身都睇淡，但係見到佢跌唔穿056 我都策略有變，覺得夾喺056 同160 之間代表兩邊都有機
我就偏向fing 上去再跌過，正如一開始講既咁
我唔敢講一定向好，因為仲未知一陣夜晚收乜，你有睇劍仙就知睇呢味野都要等data，畢竟我地唔係打莊既人

收160 以下我就會覺得有古怪，個策略寧願唔玩

夜期爆升 支唔爆啦

半夜fomc 出minute
唔知樓主點睇呢

咁有自信既樓主最後會點呢

堅持就是勝利

夜期不能盡信

11:45平倉最後機會，再唔平聽日夾撚爆你呀

放心啦樓主 我撐你架 所以我已經將你教既野發揚光大

連登仔 最撚鍾意就係 走數既傻西

樓豬以後有運行

22188沽一張陪你

先呂講樓主 要人比料先識炒真係好柒..

唔理你覺得自己幾叻都好，你攞完人啲料，抄完人野，都仲要去到咁盡，［呀乜仙］？你係咪連少少尊重都唔識？
不過雖然你唔識尊重人，但你係邏輯方面真係幾強既！

［fing我上22348，我加一張大期，又得唔得呢？］
呢句真係精境呀！好有料真係！用呢個邏輯炒期簡直冇得頂！
嗱學野啦你地！如果223加完，個市再fing上225，咪再加張囉！再fing上228，咪再加囉！再fing上230，再加！加到3萬點都繼續加put！明未呀？
樓主真心勁！

樓豬：你連咩叫輸錢都未知 我倉都未平你就當我輸左咁

樓主加油，開市夾得百幾點，無事嘅

本多終勝

加左注未

樓主係時候可以落第2注了

應該223 沽多張大

22348出現了，樓主加左大期未？

樓主唔開post 咪無事

樓主若真係cut loss單聲呀唔該, 有參考價值呀, thx

如果唔落返283
咁可能現貨要見埋452 先肯回落了

我做credit , d人一cut loss 之後你跟嘅話通常都賺

咁要請教定樓主咩位止蝕或者咩位再加倉

佢話繼續沽既原因係睇到新野
今朝都做過22207
我想知乜野新野令佢唔低位反手，要坐到上黎22400 水平

下？又返左大陸呀？

如果連琴日大戶引淡都睇唔到既, 不如早 D 抖好過啦

隻 CALL 升左一倍 樓豬很想要吧

唔止

仲有一堆人未埋位

明就明唔明就算

樓豬～西庄早以改劇本，早D自首向p叔＆劍仙認錯.再求位求教啦～P叔早已通知劇本已改～已經有曬位，唔好威得一次輸到仆直丫～誠心認錯～回頭是岸

你自己pm P叔～P叔好人會幫你，唔好再係D論壇post D位出來

好撚柒 炒期炒到成隻狗認人做daddy

去Ifc排隊未

22420 跟你沽1

23/12 恆指圖我都廢事 up 啦

樓豬 ?

樓主係墓入面比人掘翻條屍出黎鞭

樓豬 , 你張 statement 呢 ? 唔撚係唔 post 呀 ?

渣 ga

ching ho ball

頂住啊樓豬 我仲等緊你d新理論架

今日夾到卜一

今日夾到上225大家話好唔好？

樓豬最低位買put

想問有冇d高手會公開分享期指/大市走勢?
我冇炒牛熊期貨
但想學下野

Bro, 同行

來吧山頂既朋友一齊大聲嗌，225 225 225

個topic叫你問我答
我想問：樓主去左邊？

今日又夾多三百，畀人回下氣，睇下睇唔睇到有咩新野先答大家得唔得？

佢可以去到227水平先止蝕
唔怕夾啦

其實都係講緊一張細期，輸緊五千幾only

又返左大陸？

佢輸緊面子喎
老老實實，對我地黎講無所謂既
但係佢咁中意同人打嘴炮
一睇就知佢好care
如果唔係佢唔使潛水啦
佢一不感恩，劍仙無私奉獻既野佢周圍出賣，好在佢係唔識既
二無肚量，俾人講兩句又唔抵得

所以先唔明一張細期都可以吹到自己好勁咁

做咩者你地 依家先笫一個禮拜，樓豬話1月前呀麻

樓豬，睇開啲
可能會跌呢

幾千蚊姐 樓豬 唔使走佬返大陸呀？

嚮咩地方可以學到野

人地吸收晒 已經係自己既野啦 而家佢自己輸左自己d錢 我地應該可憐樓主

返大陸叫雞 , 不了

樓豬真係要搵窿捐
不過都係一張細期姐，1000點都只係一皮野，唔係咁都守唔住呀

樓主，美期跌緊，可以返香港啦

樓豬快啲返黎香港見證升勢啦

岩岩睇仲升多左...
港女咁鬼勁
我張 210 lp 準備變廢紙了

呢個post 真係好有趣

今晚美股睇嚟麻麻地
但港女控制股 唔係老美度

rip

樓主上黎報平安未

我都有張 lp 210 輸緊10點

不過下面short 30張收 2百幾點

真神人也

樓主， 今日好加大期喇，機會過左就無架喇

想沽不過樓主放左未

樓主一直strong hold 恆指咪會好似青姐所言見4萬

肥美 多謝樓豬

樓豬係咪223加左大期呀？
而家夾埋上225 賬面蝕緊萬5左右 以你套sh必勝法 有冇諗住再加put呀？ 定係有新理論呀？
喂～你縮左去邊呀？

4萬咁少？起碼都40萬啦！

成班on9 只能講樓主最終必勝 坐幾百點其實好閑

今日先開始追POST別有一番風味

樓主都未驚過 北上叫緊雞做緊富豪歎緊世界

跟樓主

坐當然唔係問題
問題係抄人野扮自己原創
方向錯左又唔認錯
由21960 守三日止蝕變繼續坐
不過無咁得閒理佢
自己炒算

咁都14頁，大家好關心樓主

樓主又上大陸嘆世界呀 發左呢

喔喔喔

跳左未

樓主，等緊你分析大戶手影呀

最鐘意睇bin c

大戶個stock level 去到邊？

Bin Cpost 特別多人

樓主反 cup 個陣 , 成個 POST 就會靜哂

支持樓主反cup 一定有哂對策

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

我已經照住你講既去做 你唔係自己走左去啊？

大戶都唔係一個人/一間公司黎 集體意志有可能咁團結？

樓主仲係唔係度

又話［我地］問，［你］答嘅，樓主喺邊呀

到時就 樓主

仲未返?..
美帝就2萬點

會唔會坐到23000?

每一千點溝多一倍，本多終勝

樓主呢

又話你問我答
而家成村人等緊

仲bin緊

bin到期結/ 穿返 21900 為止

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000 1500點既貨未派。

(2017 年 1 月 8 日更新版)

樓豬 PM 左我, 做更新啦

━━IFC━┒
┓┏┓┏┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻ .. 🚚 🚗
🚶 🚶 🚙 🚓
🌴 🚶 .. 🌴 🌴

輸得個少少就IFC

樓主快點現身指點明路

咁多人唔睇好樓主，淡友機會黎啦

話唔定聽日再升多兩舊

樓主，唔好呢個時間平倉咁衰仔呀

輸幾千蚊就潛水 唔使掛

唉，你問我唔答，好失望

跌返落22000佢先會出現，好似係

依個月好漫長呀

快 D 到月尾啦, 仲有另一個 post要鞭屍架

反而唔想咁快完 每次一升就諗起樓主 希望樓主下個月有新post

樓主真係好撚垃圾
上個月2張 22500 坐左成千點都未驚過
而家幾百點就潛水

喂伸返個龜頭出嚟未啊？

226xx了樓主，可以再追沽了

傻閪，嘻嘻嘻

227差唔多沽張細先

日日bin c

樓主溝多兩張未呀

就黎1000點啦

Pish

樓主真係好廢
開post你問我答 輸一次就潛水
咁都夠膽改名賭博係唯一興趣 丟架

樓主有冇d新野睇到?

潛水深度同恒指上升嘅點數呈反比
睇黎有排先游返上黎

人地話一月見205喎

慢慢等啦，我就準備食call

Uffl

全靠樓主睇法先可以有飯開咋
但樓主已經唔見左，好想佢出現返可以多謝佢

唔好放棄啊樓主 賭博係你唯一興趣黎

笑左 樓主燈完咁多日未跌過

講野真係唔好咁盡
特別係連登

依個係一個教學例子

證明唔嚴守止蝕就好撚慘

山水有相逢
不過唔係而家囉

D call set 定止賺先

仲未bin完

樓主識撚睇市咩 純9賭 輸撚死你呀

出黎9up 反左手都好 人又唔見

一日未放都未算輸

等緊你止付蝕呀! 你止完我先有信心沽

228都黎啦樓主 回魂啦

仆街要買個西瓜去海邊丟苦海搵樓主

聽日買西瓜比佢食

不過問米 問下樓主係咪上大陸叫雞畀公安捉左

痴線..又升

每日一推

就快22900

認真, 樓豬一日唔認輸, 一日都會陰住升

根本燈神

騰訊都去番200$

不如估 就算回 回唔回得返樓豬開倉位 都成千點

一定無可能

好燈
連升 無位比你平

頭也不回，咁就夾左1000點

23000，回低過225都偷笑
樓主呀 返來唷

多謝樓主救左一班想沽嘅人

等樓主止蝕我就put

沽左就行單邊 樓主rip

btw樓主究竟衰咩做左眾恥之的，俾人日日恥笑

我是來留名的

231熊好肥

樓主 幾時上水討論下 如何面對 夾 jer jer

派1000，夾足1000
跌返少少比機會樓主上沒好喎

多謝樓主

屌，拜一拜先

圖都無張你話你18000沽都得啦

其實樓主先係大戶，一張細期假身

要大力恥笑可以留返平倉先黎笑，依加邊個笑到最後都未知

要大力恥笑可以留返爆倉先黎笑，依加邊個笑到最後都未知

已經成千點
樓主跳左樓?

今個月都差唔多

細期 跳撚咩
睇得出佢真係好介意

真係連還擊之力都冇

原來你地仲推緊
睇下23081/76 救唔救到樓主先

我入嚟睇下邊個推

推啦，家陣樓主唔見左，唔知發生咩事
救人一命 勝造七級浮屠

推到樓主入市價

2個星期彈成千幾點

我又入嚟bin C

一日升一千點都未到

回啦回啦 準備20500

今日係樓主既世界啦

頭先跌幾十點，樓主J死左未？

係咪23000有阻力沽得嗱?

樓主一日未出黎澄清佢平左淡倉你都唔好沽

出面開個 22900 沽左，你問我答
會唔會好串

樓主準備上水，機會黎啦，開多注拉平均

唔會 不過會比人binc

219,呀唔係，229 沽左先岩

輸1皮姐 你正股賺到笑wor
出黎威下啦

好唔開心，22900沽左都畀大戶夾

暫時唔敢做沽倉住，除非樓主上水

平左未

219沽左
229沽左<~
239沽左
249沽左

Diu 229 都輸。樓主ifc天台？

唔好亂沽

樓主仲hold緊？補左倉未

個升勢好強，樓主參透到點做未

樓主快上水救我。22500沽左 點算

冇架啦 23000見

斬倉保平安

你覺得仲會升幾多？幾多你會止蝕？

我是入黎bin c 的

樓主機會黎喇

仲唔追沽

樓主溝到全倉啦

加多注先 樓主未上水

平手走人算啦

樓主今日威啦

仆街真係十四日？

Call啦快啲！

樓主出返黎就大獲，要走佬

一跌即刻諗番起樓主 可惜人去樓空

樓主潛到落地底

鑽左落地底

無做樓主對家係2017 年最大既錯失

唉 輸小小姐 咁都面對唔到 仲學人炒

黎，加倉加倉，加到樓主上水為止

個市到底可唔可以比次機會樓豬上水

出年一月

230 230

屌 成千點 樓主我撐你唔住啦

230xx

長升長有

231都黎緊啦

23150

bin bin 有力

239 都黎緊

有咩7得過低位put 左仲懶係有分析

食完232好收一收手，求下你地放過樓主啦

大戶stock level 應該Max架啦喎? 係咪已經lv99喇?

人地細期

陰公，就黎bin足成個月

屌 全世界跌，升咩呀

樓主 一個救全家
救左700班友
救埋我

樓豬有無咩下一個嘅部署

講出黎益下班巴打

btw過兩日侵侵上台鳩up應該會跌小小樓豬唔洗驚

dllm燈過大C

賭博是唯一興趣

樓主又想開post威又唔衰得

相信樓主已經隱姓埋名 唔再傳授絕技

唯一興趣都冇埋啦

232 232 232

上帝都隊唔冧個市

一月唔得咪二月囉 使咩潛水姐 kakaka

樓豬傻西瓜黎ge 明明有搵錢機會 偏偏出聲 on9之中的霸主

樓主

食盡波幅

咪撚止蝕呀廢柴，同我頂撚到三萬呀

港女個市

依加係咪中資主導，完全唔跟外圍

臨訓前拜一拜樓主

同拜，樓主已經是傳奇

之前老美升左咁多港女都冇跟

好掛住樓主

求求樓主上水，我好想知你想開call定put

推推先

喂唔係喎，已經過咗14日囉喎，樓主唔會有咩意外下話

今個月過得好漫長

你數下幾多大陸股就知

樓豬fat fat la

跌左兩日啦wor 加得十張大期未呀 樓豬

樓主眾人皆醉我獨醒

好悶 推

如果係22900沽 ，樓主應該賺錢

溝到有$賺啦

今日沽左 樓主收手未?

唔低過219樓主唔會上水

肯撚定

老婆 出黎睇耶穌呀 樓豬呢

有排夾

大師

第23頁，勁

假輸

轉倉再轉
等23900

gap 到 max level

升升升

又大升 幾時轉post 名

沽空？人黎，同我用坦克車轆到樓豬變肉醬

我唔信樓主仲未平倉囉………………… 早排跌左百幾點，如果靚位沽返幾張大期溝貨直頭有錢賺添啦

rest in pieces

日升夜升
7到唔敢上黎 潛到期結

好明顯樓豬PUT DOW啦, BIN乜柒

樓主輸人不輸陣 輸左咪上黎大方認左佢好過日日比人鞭屍呀

日日比人鞭好慘

樓豬

in 樓主 we 7's

23500 都有可能升爆

嘩....你班友仲鞭緊
樓主拎過碌柚

拎過碌油出黎
當抹左去啦

樓主呢d叫假輸 你班友識屁

妄想戰勝大戶同市場

234 234 234

樓主係ifc

希望樓主追call

挾到max level 結算

啦咁講，好大機會突然有大事件黑天鵝發生，
至於係咩事就唔知，股匯都會快大插一輪，帶貨係手，就連年都唔洗過啦。

經幾個唔同系統玄學同星相學計出，比起2015果個大陸股爆更高相對值。

幾大機會？99%？

我地聽日一齊大叫234 234 234

今日收爐啦，樓主報一報二月做咩倉please

我就23000平哂call，今鋪真係指住樓主黎笑

差小小到234

過年後再諗 吉倉過肥年

總結一月 樓豬預測個市行1400點
結果真係行1400點 好準

樓豬，期又結左，1月又完埋喇

係咪要拋個西瓜先搵到你

之前丟過哈 比啲魚食哂都唔上黎

果條好明顯係大鱷魚

樓主新年快樂，呢一個月有無數想沽嘅時候，多得樓主提醒

係咪roll左去二月呀單聲喎唔該

樓主21900沽美股

樓主唔洗灰心
我見過有個客23000 call到15000都仲call緊
跌2000就溝一張
渣到5張大
依家都返家鄉啦
唔計轉倉成本

唉又要bin

贏成2萬點
咁就一球

本多終勝大法

樓主今個月call定put?

大師絕招，我懷疑佢就係大師！！！

幾時有萬五點過
定你其實抽緊樓主水，我真心左？

約大師富臨食飯再問問佢

跪求樓主報一報二月份倉

想問巴打用邊間買

234 234

樓主平倉未呀

樓主是否仍在生？

樓主去左邊

大戶又開著部max stock level 吸貨機了

樓主 輸5萬唔洗深潛既

條友一張細咋嘛

識咩你，大戶派貨越派越升啊

236 236

樓豬呢

燈神
請問下一次恒指幾時見底

237 237

2000點都黎緊

痴線，2月啦個post 仲比人bin 緊 btw 同大師作對無好結果！

樓豬 你唔好好多正股咩 去撚左邊呀

樓主快d講二月call 淨 put

我入黎拜拜

樓...樓豬呢

應該就快跌啦，上埋25000先回調

上三萬先

23570
上水啦樓主

[quote]最後一提，要沽就快手，到時跌左唔好問我追唔追沽好

佢家陣真係要諗下追唔追好

開追思會好過

樓主，郁下隻閪手啦

樓主係咪賣緊樓賣緊車

樓主棄暗投明，加入沈門
唔希望你一敗塗地

238 238 238

樓豬 求下你上黎啦好嗎

樓豬好似轉左名做 情場小毒撚

樓主止蝕未

Hi 情場小毒撚

唉 樓豬明明包晒底話 話企到224就認輸 宜家234 都過埋
做咩唔上水

大家唔好推呀

樓主你係邊呀，熊軍需要你帶隊架

屌道指21900沽呀？

好懷疑樓主明唔明自己講既野

推

有無人見過樓主（其他post）

樓主你上水啦好嘛
大家都擔心你

數緊倉唔得閒應你

金魚缸小傻鳩咋掛

幫樓主改劇本

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約3000點既貨未派。

239 239

成二千幾點 就快上到年度十大 出黎啦 樓豬

23919

向24900進發

拜拜樓主

其實樓豬都係為咁多巴打好

鞭咗2個月....

23900沽左，你問我答

大戶吸貨機max 未呀

樓主快上來和我一起歡呼，我和你一樣有大量正股

鞭屍

24000啦喎，樓主有咩感想

又推返上黎

樓主快d 沽張大期 本多終勝

仲鞭緊

二幻四了

鞭左2100點

樓豬上左天台未

每日一pish

日日都推到上最頂，屌

我都要玩一次先

一出海就觸礁 直潛二千呎 到上水個陣已經變成浮屍

屌

大大力

242 242

樓主快手再沽大期

變左潮文

原來果段潮文係一個叫劍仙既人作架？好想知佢而家情何以堪？可唔可以詳細解釋下？睇極都唔明，太玄妙喇！

頂住呀 應該下星期轉勢

頭果幾頁先精彩，個private group既人自己係到嗌交！洗唔洗咁有娛樂性呀？

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

見證財經台潮文誕生

一張細期比人鞭兩個月，抵玩啦

要登尋人啟事搵樓主

單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

呢句真係好有霸氣
不過樓主幾時上水？

拜拜樓主

原來樓主改左名

美女都就快21900

賭博是唯一興趣 宜家係咪變左 負責要用賭博黎還

負債是唯一興趣

就開市，拜拜樓主先

慳住黎拜丫大佬

一陣爆post點算

樓主頂住

支持樓主 二千幾點都黎

又話我問你答既

變成有問無答

我係樓主老虎狂推post,嗱嗱聲1001等沉，好過慢慢鞭

到時一定有人開你問我答（2）

追唔追沽好

最後一提，要沽就快手，到時跌左唔好問我追唔追沽好

老美就到21900可以沽喇

見埋20700！

243 243 243

雖然知今日多數跌，但係都拜拜樓主先

樓主去左邊？

今日唔記得拜樓主

樓主不見了，尋人

星期一了，拜一拜樓主先

冇心沽壓，可以買上 gogogo 10蚊

拜一拜

樓主改左名

大家睇得太表面啦，人地有Strong Hold必勝法

Gogogo,

情場小毒撚

差1000點

900咋 渣ga

每跌1000點溝一張，本多終勝

青姐40000點 仲要溝多16張

有排鞭

樓主改咩名都會喺呢個post到睇到
情場小毒撚

800咋 渣ga

會員編號69645，為大家帶來無盡歡樂同驚世潮文

有 "毒撚" 無窮人

Dji

美股又大升，多謝樓主做沽家，拜拜

見證歷史一刻

樓主目標位快到

樓主會戰勝歸來

我驚跌盡都落唔返樓豬開倉位

又見到 又要bin C

笑撚到gap gap聲，個post足足早開咗兩個月！

鞭足兩個月樓主一定好爽啦

第三個月準備！

出黎

轉左倉未？

無渣貨都拜一拜

樓豬改左名叫情場小毒撚啦

入貨未

又嚟

其實樓主想潛到幾耐？
如果跌番落21900你會出上水嗎？

樓主開左個新ac？

放心喎條撚樣到時候就上水啦

轉眼間就挾左三個月

佢一上水就會被洗版

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

有燈神點都拜2拜先 第日發達請你食飯

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

派完未

派到32000

賺幾多ching

24900都黎緊

243 243

直上三萬，一去冇回頭，今次你仲唔仆街

樓主一日唔平 個市都會一路升

人地可能一早平左啦 老散邊可能頂到蝕幾千點

推到下次股災，樓主就會返黎

睇每日開收市價，高低位，同日與日之間既平均價

仲推緊

本多終勝兵卷你唔係唔撚識下話

可能一球野保一張細期呢

一張細期比人恥笑到爆post, 抵玩啊

Ching 你老母

一張細都搞到咁撚樣衰

各位巴打我地一齊大嗌244 244

無事既，樓豬大把正股

坐潛艇

推返上嚟先

天晴巴走埋過黎笑

又bin

強貼再留名

拜一拜上26000先

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

派貨未樓豬

樓主平倉未，我想恥笑你啦

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派

派貨倒數

都話樓主一日唔平 一日都會繼續升

金句

245 245 245

派到上25000

推到開2

一定要，每日一拜

係大陸返黎未？一個post就成為連登傳奇，可喜可賀

21900都幾肯定係今年低位。咁都俾你沽到。厲害厲害

樓豬平左未

哇吊你老母246啦！樓主好波

一日唔平 一日都要升！樓主快d沽多張

你哋識咩呀樓主過百萬股票倉啊，賺撚到笑啊依家

推一推

樓主今日威威啦

加注未！

中

跌撚左400點，仲有2300點

返家鄉

威

返家鄉 定樓主已平？

汁3千幾點 我諗走左啦

汁骨就有

笑死

又升番喇

又遠離家鄉

哎呀又要縮返入阿媽個閪到啦

樓主講緊美股呀

成班痴撚線

大家既祝福我都收到哂，今日跌200點已經追返突細期輸既錢。各位有心了

笑我執骨果班依加可以收皮啦

連登仔真係好傻好天真，21900沽左一張期指夾幾千點就以為人地輸到入肉

等睇留言笑我改圖

同意
簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户24000樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。24500附近開始派，暫時仲有2000點既貨未派。

咁依加贏定輸

我認我睇錯左，但我最後都係贏bor,

你個7頭俾人玩左3個月先夠膽上水
7就7左架啦你

你班7頭以為玩左人3個月，其實係我都冇咁得閒理你班傻鳩係度自high。

我成手正股長揸+一張short， 正股贏就唔洗多講，張short夾幾千點又點？我咪就係等緊一個機會溝貨翻本。依加贏返又唔抵得？你連邊個係傻仔都未知

留名等睇樓豬又睇錯市再度潛水

好期待下星期

可以上水幾多日

其實到今時今日
我都睇唔明編潮文

拎十幾萬long遠價

已經好簡單咁講啦喎大師兄

咁我要詳細D
我資質有限

X2

好期待

主角上水

小數目姐，根本仲有大把cash

求教學

等班傻仔自high夠咪上水

本多終勝，完

好簡單，上次篇潮文意思係21900係鐵底，今次係23200係鑽石能量底，燈尾都唔使指意見得到

樣子巴打

哦

硬係覺得樓主d態度似係一個唔想衰比人睇既急進後生仔
贏果時會毫不猶豫咁出黎話比人知，輸緊果時就唔出聲
初頭買一張期指細細地，輸左就話成手正股，話正股有贏錢
但以你咁既性格，贏緊正股錢仲唔拿拿林出黎澄清貼倉咩。
依家買十幾萬既遠價long put，有錢都唔係咁賭啦 雖然你贏緊錢，但都勸你小心d啦

張LP執8格就賺27500
求樓主個倉

簡單啲黎講..

我入黎唔係要睇你呢啲呀

硬係覺得班連登仔係廢中廢老，見人輸緊就日日出黎鞭屍，一見人贏返就潛哂水
我係後生仔，不過老豆大把錢，long十幾萬根本唔係乜野錢

要睇邊d

49張put，唔識自己計？

香港一向就貧者愈貧 富者愈富架啦 其他唔知你叻唔叻喇
不過你最醒咪投啱胎囉

中二病係咁，以為自己係真理

下次應該要6月先見到樓豬

樓主一野沽落去

你班牛仔死撚哂啦

比巴打笑下未算囉
回小小就沖出來9up

又話有正股，貼嚟俾我地拜吓

叻仔，今次莊家都要汁骨

大戶個倉依家咩環境？

典型廢物
十幾萬的確唔係咩錢

係你賭得好肉酸

十幾萬都好拎出黎講

影衰哂老豆 你估得個世界你老豆有錢咩
最好笑係果句經典識數倉潮文

拜一拜樓豬2萬八不是夢

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。(註: 我老豆大把錢)

樓主係咪仲未平？
仲係21900?strong hold?

樓主平左通知聲

一張細咁大撚把，唔好話幾千點，幾萬點都得喔

e家LP十幾萬話濕濕碎
3個月前put一張細就開post

bin左3個月c

等睇bin到6月都未見232

有冇人開新 po 繼續笑 9 樓豬

邊有有人理你贏輸姐

又要開個post話你問我答，一輸就潛

最尾仲要撻埋老豆出黎

屌那星等一個機會返本？唔知仲以為你食咩大茶飯 ，
原來為個兩雞野

拿老豆出黎柒多兩錢重

富不過三代真係有根據

做佢老豆真係唔好彩

分分鐘富身家比個仔敗晒

幾時先派貨

痴撚線

咁樣出番黎

Binc

張long put現價42了，樓主輸緊9800$ 平左既請貼倉記錄

好燈

跟左樓主今次賣身都唔掂了

就快1001,樓主開唔開新post?

繼續跟進

佢贏錢既話實會衝上黎開新post 但輸緊錢就做死狗一定唔開

樓豬平左倉未
唔好又潛水好唔好阿

係咪要幫佢開定先，佢賺左咁多又會放上黎

係咪又返大陸呀？我問你答

人地都唔志在個十幾萬

留名 睇翻身

一陣過幾個月食左迷你熊又跳出黎

樓豬上水

本身個市都無咩力想回，全靠樓主

比d掙扎

搵人幫樓主開新post

斬左倉未

留名睇變0

你同佢定啦，佢啲正股升到影都冇，幾皮野算啲咩
字玩過期，其實佢４９張輸緊幾多

有冇人short返49張同佢對賭1個月
今個月得返15個交易日就結算

望見家鄉果陣樓主就會上返水出post